如果條丁識講野

如果係會好好笑
一接觸異性就嗌：好想要呀
每朝一起身都嗌：好想要呀

邊個負皮完唔出聲咁大膽

如果個就仆街啦
喂喂喂做乜遮住哂 好黑 喂 透唔到氣
你要我入去？你唔自己入去？又濕又臭，入邊透唔到氣架想我死架！

你眼中的靚女...
屌，拎開呢個醜八怪，成隻黑蝴蝶一定有病，我死都唔掂佢阿

你注定食暗瘡肥婆

我指你著底底時

呢套戲就係

丁 ：你隻手好撚凍啊屌

寄生獸?

丁：唔好打我喇

唔死都無撚用

風塵三俠

最衰都係你個柒頭搞到我冇女屌